秋天&冬天是肥仔肥妹幸福季節

夏天行多兩步都會濕到好似沖完涼咁,搭車搭lift仲要比企隔離d人歧c
秋冬天真係好爽,出街唔太易出汗

依兩日成個人都開朗d

agger